點解steam 既評分只有like 唔like? 非黑即白？

點解唔用五級評分，有時幾中意隻game 都係比唔like
咁樣真係好反映到真實？

lihkg

Steam要反映現實做乜鳩
倒自己米？

可能覺得整分無咁直觀，5分滿分會有4.6，4.8，

其實係冇咁準，有時啲game仲會比人洗評價
所以最好拉落去睇埋啲人評論講點解like同唔like
好過睇個好評百份比

咁既用意係咩
好難比心目中評價，只有好同唔好
明明心中覺得只有6分，推唔推薦好

yes，steam只係要你哋叫人買同唔買就夠

垃圾steam